<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<translations>
    <de>
        <navbar>
            <logo src= "./static/assets/logo.png" alt="ClimateSight" name="ClimateSight" ref="#"/>
            <link ref="./about/about.html">About</link>
        </navbar>
        <heading>Willkommen bei ClimateSight</heading>
        <subheading>Was ist unser Ziel?</subheading>
        <content>
            Willkommen bei unserem Climate Change Impact Viewer! Unser Projekt zielt darauf ab, das Bewusstsein für
            die erheblichen Auswirkungen des Klimawandels auf unseren Planeten zu schärfen. Durch interaktive
            Karten und Datenvisualisierung bieten wir den Nutzern eine Plattform, um die verschiedenen Auswirkungen
            des Klimawandels zu erforschen und zu verstehen, vom steigenden Meeresspiegel bis hin zu sich verändernden
            Wettermustern. Unser Ziel ist es, Einzelpersonen und Gemeinschaften zu befähigen, Maßnahmen gegen
            den Klimawandel zu ergreifen und zum Aufbau einer nachhaltigen Zukunft für kommende Generationen beizutragen.
            Begleiten Sie uns auf unserer Reise, um die Auswirkungen des Klimawandels zu erforschen und sinnvolle
            Schritte in Richtung eines grüneren und widerstandsfähigeren Planeten zu unternehmen!
        </content>
        <launch>los gehts</launch>
        <cookies>
            <title>Wir nutzen essentielle Cookies</title>
            <icon src="./static/assets/cookie.png"/>
            <text>
            Wir verwenden Cookies und ähnliche Technologien auf unserer Website und verarbeiten personenbezogene Daten (z.B. IP-Adresse), um z.B. Inhalte und Anzeigen zu personalisieren, Medien von Drittanbietern einzubinden oder Zugriffe auf unsere Website zu analysieren. Die Datenverarbeitung kann erst in Folge gesetzter Cookies stattfinden. Wir teilen diese Daten mit Dritten.
            Die Datenverarbeitung kann mit Ihrer Einwilligung oder auf Basis eines berechtigten Interesses erfolgen. Sie haben das Recht, nicht einzuwilligen und Ihre Einwilligung zu einem späteren Zeitpunkt zu ändern oder zu widerrufen. Weitere Informationen zur Verwendung deiner Daten finden Sie in unserer Datenschutzerklärung.
            Wenn Sie mit der Nutzung von Cookies und der Verarbeitung Ihrer Daten nicht einverstanden sind, können Sie diese Seite leider nicht nutzen.

            Sie sind unter 16 Jahre alt? Leider dürfen Sie diesem Service nicht selbst zustimmen, um diese Inhalte zu sehen. Bitten Sie Ihre Eltern oder Erziehungsberechtigten, dem Service mit Ihnen zuzustimmen!
            Wenn Sie die Services akzeptieren, erlauben Sie, dass Cookies geladen werden. Außerdem werden die Cookies auf der Grundlage eines berechtigten Interesses geladen.
            </text>
            <link ref="../imprint/imprint.html">Weitere Informationen &#8599;</link>
            <accept>Akzeptieren und weiter</accept>

        </cookies>
        <footer>
            <logo src= "./static/assets/logo-bw.png" alt="ClimateSight" name="ClimateSight" ref="#"/>
            <copyright>© ClimateSight 2024. All Rights Reserved. | <imprint ref="./imprint/imprint.html"> Imprint</imprint></copyright>
        </footer>
    </de>
</translations>
